中國版 Brian Cha

【16歲浙江少女】 【稱日作二千首詩 兼「香港注冊」媒體記者】 【被質疑多次推銷高價演講課程】
內地網絡近日熱烈討論一個「神奇小女孩」的傳說：「有這樣一個小女孩，曾經的她不會寫詩、沒有任何的基礎。可是她在一個神奇的學校，學習了三個月，她竟只花了一天時間，就寫出了兩千首詩。」
岑怡諾自稱日產二千首詩，24小時不眠不休計，要84秒內完成一首。連才高八斗、七步成詩的曹植都遇上對手，要走14000步，才可跟她打個平手。「斗酒詩百篇」的詩仙李白，相信要喝到吐完再吐，才可以和她匹敵。
在前年7月16號的時候，她還出了第三本書《岑怡諾666首詩集》。不少人想拜讀她的大作，很可惜網上遍尋不獲，岑爸爸說作品都是自資出版，只送贈朋友交流學習，出版社亦都名不經傳。

你如果唔識寫詩，就一定要睇完呢條片

未來3個月
詩界將會大洗牌

都係有一部手機

只要我有一支筆

數都計錯係43.2秒就作好一首
80幾秒太慢

其實講真，呢啲騙局，信嘅人已經無得救，由佢買個開心啦

屌，件垃圾講嘢仲一舊舊，信嗰個都白痴啦

中国人吖嘛 係咁㗎啦 刁近平講嘢1999 又寬衣又精甚細膩 啲中国人咪又係信佢係清大畢業

基本上你信心大啲講出黎佢地都有人會選擇信

就算10秒一首詩又點
寫詩發到達?
台下班人係咪弱智
坐定定聽個傻佬鳩up
不過算啦
支那豬係咁低智